Spot za novi singl sa novog albuma koji ce uskoro izaci,"Hold this way", sniman je u Novom Sadu, gde je bend svirao 20.oktobra 2012. god.
Mozete ga pogledati i na oficijalnom youtube
kanalu benda Eyesburn:  
http://youtu.be/wQR5ilaMmTU
eyesburnofficial
(trajanje pesme na albumu 5:14)
Recording, producing & mixing by Milo Mihajlovi. Snimano u studiju Blaze. http://www.facebook.com/pages/Studio-Blaze/266024580140006 
1. kamera: Adam Rakic Wack Wacko...(Spec. fala Adamu,mom bratu domacinu iz N.S.) 
2. kamera, screen-play, editing, composing, post-production and directing:
Todorovic Aleksandar - Toda 
Zahvaljujem se i bratstvu EYESBURN na ukazanom poverenju!
www.catcutmedia.com
toda@ymail.com